又話全球暖化 澳洲呢邊凍撚到仆街

樓主粒到去澳洲咁遠？

世界情色王一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「世清，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「犯法野唔做。」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又笠水了！」世界情色王睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？宇城飛場都book埋。」世界情色王便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「唔夠抽不能算笠……笠水！……以上係我同佢嘅事，唔關波台事。」接連便是難懂的話，什麼「淆字我唔曉寫」，什麼「宇狗一早歸西啦」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

第一次睇

去到澳洲 生性啦

旅遊咋

逃犯條例拉你返來

8964

世清唔做犯法野

冬天緊係凍啦

真膠定假膠

收皮啦大陸仔

點會冬天
大家都係差唔多時區
恥笑開始

......

估到

全世界六月都係夏天
條友冇常識

屌你女友

去澳洲邊？我住當地

悉尼

25？

收到風樓主幫viu拍走佬去澳洲

落唔落melb

應該不了
後日就走